[林鄭邏輯]港股開市升超過五十點 代表市場支持美國取消關係法？

個市變牛了
入牛仔先又揾一大舊錢了

托得好辛苦

中共要臉，托市

國安法係利好消息一度拖高個市

頂得幾耐呀

純9估
港共用外匯基金入市 用香港人既血汗錢賭

key in 個數字ja ma
有幾辛苦

代表大家都好支持爽呀 狂升

市場絕對支持
促請美國盡快取消港共特殊待遇

托唔起
好辛苦

證明美國佬靠嚇，繼續推動國安法

就快倒跌

Feel到托緊
ADR、期貨同港股差成兩百點
Cls

老美制裁吹大入市撈底Lu

今朝一開市跌落2萬7
而家死托爛托先上到2萬3
咪睇下佢托得幾耐

趺返50點

代表全民喜迎香港失去自治地位

倒跌啦

數學家

10:00 成交金額已經有300億，唔升唔跌狀態，大鱷知道支那托市睇住黎食

On9 升超過1點都代表大部分人支持

北水造假象，港股好多中資股，
中共點都要吹大去，做數做得靚靚仔仔嚟托市！